[長文] 我老母由黃變藍 跪救大量文宣圖俾佢睇清真相

今次係我第一次喺道出po。真係好無助，理論到好攰... 5年前花咗好多時間令佢地由藍變淺黃。記得當時為咗罷課等等屋企嘅氣氛好差，父母放工返嚟同枱食飯都唔會有咩講，食完就各有各返房做野。
5年後，我都成長咗，立場更鮮明，亦比以往更夠膽去表達立場。
喺呢兩個月我父母嘅立場都好不定。佢哋係做生意嘅，當喺異地嘅總公司見到香港咁都即刻落左order話停止喺所有本身打算嚟香港公司做嘅會議/活動。果刻我父母已經好炆。我知佢地嘅”立場”係最令人討厭嘅果種”我支持，前提係你咪搞到我”。
幾日前，我因為和你飛所以唔可以由外國飛返嚟香港。航班一直cancel，佢地亦都冇曬耐性。我明佢地掛住個女... 一路都facetime住佢地話”等多日啦好快我就返嚟，我遲一兩日返啫。如果就係因為呢一兩日嘅和你飛而多咗人關注，甚至有回應我留多幾日我無所謂。”
結果佢地一見到新聞報導武武們所做嘅嘢就直接定斷左我地全部人都係暴徒...
我好嬲... 就咁覆咗句”黃藍係立場，黑白係良知。佢地叫暴徒，咁射到人眼都盲埋嘅警察叫咩。唔好以偏概全。”
我媽咪睇完就quit咗屋企個whatsapp group...
我知呢個時刻佢可能需要空間去冷靜，但我希望喺佢冷靜嘅同時佢可以見到真相。
我一直有send簡單易明嘅文宣上group，eg衝突過後popo點對我地，各區發生咗咩事果d。
想各位幫忙再俾d係柔和d說服人放下情緒嘗試接收資訊嘅文宣嚟。
利申 媽咪有情緒病所以用詞一定要比較溫和。

求推求推! 香港人可以同時試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

帶你老母去食催淚彈